黑警圍眾志學生 有咩方法反cup？？

佢話阻差就阻差
搜身就搜身
市民有咩權利？
點解佢地話哂事？
擺明玩野又要人合作

17：38
個白衫大大聲講係一條柴既警察話事
之後知柒
就改口話警務人員
on99
有無佢資料起底？
比佢d仔女知道佢老豆幾on9

push